"Breng hem langs dat raam en laat me hem zien."
Het aangegeven venster was het loket.
We zijn alle drie naar toe gegaan het, achter de draadgordijn, en zag de klant op dit moment voorbijgaan in een toevallige manier, met een moorddadig uitziend groot individu, kortom pak van wit linnen en een papieren dop.
Deze arme banketbakker was dat niet in elk geval nuchter en had een blauw oog in het groene stadium van herstel, die was overschilderd.
"Zeg hem dat hij zijn getuige direct weg moet nemen", zei mijn hoeder tegen de griffier, in extreme afkeer, "en vraag hem wat hij bedoelt met het brengen van zo een vriend als dat. "
